「FC，講幾多次要FC」Google doc係人都用得架，仲有9月9就美國國會開香港民主法案啦

我都係地球毀滅都唔割呀，
但係可唔可以盡力FC左先呀。

係咪9月9日都等唔到呀，
仲有承認責任係唔係咁做嘅先？

幫手推

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

推到有FC為止

無撚聽過有人講依啲擺上google docs

個手法根本異於常態，所以一定要FC

首先，建議大家唔好開，開Google doc時有機會自動連接左你地自己嘅Google acc/ email acc。

Timing的確好可疑 但低調處理就ok
繼續推其他行動post

求解：用logout哂嘅saferi開黎睇，怕唔怕？

因有仆街仔亂丟上吹水群組，比我屌完問返我轉頭，所以上黎問

仲信美國佬會幫香港人
呢啲人咩心態

咁係咪都要FC清楚先，乜尻都check放上公海咁係咪路先，講撚左幾尻百萬次啦。

我地而家坐係電腦前面，咁急d乜嘢先？

求解：用logout哂嘅saferi開黎睇，怕唔怕？

因有仆街仔亂丟上吹水群組，比我屌完問返我轉頭，所以上黎問

如果外國反對我地，共產黨一早出解放軍啦

同埋場仗愈重要，消息愈要真確。

唔係打緊機呀，一個假消息可以害死好多人架。

求解：用logout哂嘅saferi開黎睇，怕唔怕？

因有仆街仔亂丟上吹水群組，比我屌完問返我轉頭，所以上黎問

推

同意

9月9號唔敢抱太大期望，因為鬼佬都屌緊美國政府齋講唔做

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

信得過google嘅話，就咁用無痕就已經唔怕

問題個仆街仔只係logout哂saferi入面嘅Google acc就開左，叫都叫唔住，我再警告埋其他人先知驚。

夜更工作/夜鬼一名。

啱啱test過啦，其實呢share google doc via link呢，就好似睇唔倒viewer account嘅，但係viewer就會見倒owner個名。

咁個仆街仔齋睇呢，應該就冇事嘅，係小心駛得萬年船啫。下次條link係咩支那網就唔好啦。同埋開link之前都要check清楚，條link有冇古惑。或者實際嘅hyperlink同show出嚟嘅字唔同咁。

有懷疑呢就check吓張cert，用chrome呢就係https左邊個鎖icon。睇吓張cert邊度出，出俾咩機構，如果係咩支那嘢呀，甚至冇https呀，咁就下世小心啲啦

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

屌撚左佢架啦🤦🏻‍♂️